De aard van haar aanbeveling, in het onderhavige geval, is echter gebeurd bijzonder ongeschikt zijn voor de gevoelens van tweederde van haar auditors, en was zo heel onevenredig aan Edward, dat hij heel snel stond op om weg te gaan.
